[屍體發現]大紀元訪問黃國桐義務律師突破盲腸

21:40左右開始

就算冇家屬，死因庭都可以主動調查，法醫驗屍就知呢兩個月啲人係咪俾人打死先掟落海掟落樓

大家可以大力做文宣俾壓力死因庭對呢啲屍體發現案做主動調查還死者真相

大紀元好活躍

根本9月所有浮屍跳樓案都要

大家要推爆做輿論壓力俾死因庭出手

推

還我真相

勁反共你話呢

大紀元晚晚落太子站B1做直播，呢排仲採訪啲嬸嬸，話題係講太子站死者，我覺得大紀元向住迷信方面去做，都唔似一般報社。

死因庭係咪政府部門?係就唔好咁大期望,不過呢個可以一試

蘋果都唔係佢嗰皮

連登仔係咪仲想有外國支持架

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

黃律師又提緊大家啦

要睇法官係咪深藍

推還我真相！！！！！

凡是反共的都係自己人

幫推p牌推唔起

召喚法醫

#929GlobalAntiTotalitarian

推呀

pish

推
推
推
依家咩都要試

Push

日日報啲反共新聞,連蘋果都冇佢多

黃律師十幾年都企出來為正義發聲

push

佢係反共既大公報

推推

大前提係屍體未被銷毀

勁共勁共

要家人向法庭要求開庭先得

警公警公警公警公

yes

因為佢哋最清楚被自殺

10月1日想見到大家！加油！

【反送中MV】留守於今天 擔起這個責任 不甘香港給予送贈！

吸引到呢類觀眾都唔錯.

香港民主女神像

要推！

推啊

push
一定要開死因庭

義士們

正常都會覺得有問題 點會突然咁多浮屍。。。

召喚死因庭巴絲

llpp

反習 江派口舌

徐步高案

大紀元好野

V

至怕家人都被滅口

未必

有良知嘅真係要做下野啦

死因庭內部應該都知有依種程序
老老實實要做嘅一早有行動

不過遲到好過冇到

831!!

推到有真相為止

Support

法庭梗係唔係政府部門啦

721 831

可以點比？認真問

P 牌推唔到

Pish

難得機會呀點會唔活躍

唔明，如果冇家人/家人唔知情，死因庭可唔可以由外人代告上去?

睇到好舒服

都唔知啲家人係咪真

同我推撚爆佢

p

大佬黎好似兩年前就講緊燈柱

江澤民時代都有大紀元啦喎

佢地法輪功都被迫害得好慘
無數人被割左器官去賣錢

推 雖然死因庭都有政府既人

Push

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

反共就係同路人

家人已經係最有機果條線 因為律政司一定唔會要求研訊

推爆佢

要求死因硏究庭！

推 可以點幫到手？

一定要全部查清楚

推推推推推

全部自殺案都要開

推，我要真相

細個經過啲檔案 心諗做乜鳩 個個笑話造謠

呢家一天光哂 明哂了 ⋯ 邊個先係邪

黃律師

我三個月以前
以為大乜乜個d都係黨報
而家先知大紀元好野黎

洗咪俾錢？
有無咩要求先開到庭？
定一申請就開？

新方向

呢個要推

真相

up

推 屌你真係好撚嬲

冇天理架屌

P牌都推 你唔係唔推呀
721 831

推，即係我哋要做咩

咪玩啦
徐步高案疑點多到咁都唔開死因庭呀
你仲對死因庭有希望
根本一直都警法黑勾結

大家可以諗下
1.好少有家屬出黎 2.好多發現屍體 3.一直強調冇可疑
其實由第一點可以諗到 死人既未必係本地人
屍體就係恐嚇d人製造自我懷疑
自我懷疑 自我審查 中共最鍾意玩呢d野
有張奴隸圖blame自己人既就係最好既說明

推 不過我估o的屍體已經火化晒

黃律師可唔可以向法庭申請

推爆唔該

推爆

有冇有人性法醫

對於佢"天滅中共"呢句口號我真係好認同

法輪功報紙，當然不一般。不過經常有共產黨內幕野流出。係衰在鹽醋重手，影響真確性。

大紀元啲片好高汁

唔洗錢，如果有家屬就向死因庭申請解剖驗屍

831 831

831

要真相

go

pisj

正常嚟講，只要係死咗
唔係話警察冇可疑就咩事都唔會發生
點都會開死因庭

我要真相呀

話撚左大紀元反江唔反共 不過是撚但啦屌

咁佢無賴唔開咁又點畀壓力

嚇死 以為佢穿盲腸

做到就快啦！

推上去呀

推。

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

推！！！！！！

大紀元Gogogo

攞推

光復香港

推哂啲行動post上去呀

大紀元我都推！

死因庭還我真相

死因調查啊

Back them up!

You have our support!

Go get em!

大紀元係法輪功架嘛

推
還狗清白

你班黑警仆街喇

向迷信方向去報其實冇問題
大紀元本身係一份有宗教背景嘅報章

但係好多9up當新聞，拎親大妓院啲報紙都係想睇下有咩笑料

勿跟車太貼 法輪功唔同耶教佛教

推呀屌你老母

正正相反
法輪功係俾老江趕出中國 再加上無數成員被自殺 大紀元同新唐人電視台都係法輪功成員資助運作 所以絕對反江 但未必反習(不過而家未必)

根本法輪功係反共既第一人
只不過係中共將佢妖魔化

唔係wor 你睇下youtube石濤d評論 條友係法輪功新聞主播

堆

快撚d開死因庭呀屌！

對大紀元持續改觀

睇左佢訪問街坊
d街坊講得好好

支持開死因庭

黃大狀

初初以為大紀元係共產黨媒體
點知勁反共

死因庭會唔會同政府作對啊

唔知有呢個活動嘅入嚟同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

推！

咁係邊個查先，又轉交畀d狗去查?

Tui

法醫都係政府一部分
要佢出個無可疑報告跟手就火化有幾難?

推
還港人真相

最大個法醫都係極深藍

人地反共到美國架

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

之前都開post講過下 不過冇人理

順便轉

希望咁做真係可以還死者一個公道

五大訴求 缺一不可

特別係荃灣西嗰單浮屍案

俾法醫解剖查死因就得，即係浮屍原來生前係俾人打死身體有傷痕之後先俾人掟落樓

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5

😡

推返上去

👍

原來可以咁

法輪功信一個現代人識超能力
耶教佛教信一個未見過嘅人識超能力
其實差不多

推手

推
被捕人仕關注組

點先可以俾壓力死因庭？

人哋確實唔係反共，人哋係滅共呀傻仔！
「天滅中共」你都唔知？！

大紀元其實係咩媒體黎
成日一見到個名就覺得好大陸

我要真相呀屌你老母！！！

721

推撚爆佢

48小時就48小時，點都忍，唔好合作

以前高登 我地仲成日取笑大紀元
一有人Email就幫佢訂閱

ppppish

pishhhh

我以為死因庭同法醫一直都做緊野，原來無架

piiiish

pissssh

記者快進

官方驗屍官、法官都有權主動提出開死因庭！

死因庭唔調查咁點又或者自己人

推!

有冇搞錯，點解呢到咁多人原本以為大紀元係黨報🐷？

推打死人

唉
香港人當年不聽法輪言。。。。

建議社會有認受性抗爭人士衆籌去逐家訪問過去呢兩個零月可疑自殺個案家屬及朋友。。只要查度一d確實 case就可以發大黎攪

大大力推

查啦屌

咁如果有可疑點？
可以叫狗再去查？

總部係美國
美媒